點解人咁中意搵人攝時間

諗住搵個人長傾
點知傾傾下 人佢都搵左第個長傾
辛

想認真就約出黎

一間約完消失埋

再搵

我都想知

網傾唔好投放真感情
傾傾下都可以依賴咗對方

搵下一個人？ 要重複到幾時

睇嚟都好有經驗喎 咁點樣可以睇開啲

你傾緊個人叫咩名？
你係咪未拍過拖

慘得過突然約你出黎攝時間 而你出都係為左攝時間
但出完街你沉左船 對方就消失左咁濟

比識左兩三年既異性朋友攝時間先慘
最慘由唔鐘意去到鐘意

你約左先講啦

穩你sip時間代表你有利用價值啊 醒下啦

試過約完出黎之後消失左
我係咪真係咁差

照下鏡再望下你本銀行存摺有幾多錢先啦

我係基佬黎有錢都冇用
申利有樓

搞基都未必有你份啊

A3囉 只係好易沉船 頹頹地咁

巴定絲

真係有利用價值咩
都係既 如果無 連攝都唔會比位你攝既

絲呀 好傻係咪

傻可能係
係咪太投入人地驚左?

嗯，而家試大家都投放真感情，不過就係唔可以過條界